歷史：麵神隻熊收回 聽日hsi跌

有冇歷史學家解答到
升定跌

升期易 88

面神燈力真係不容忽視
早兩日睇到入熊..
今日....

佢話熊到出院喎

隻熊已打